其實班廢老成日拖住架車出街 係帶住左D咩

10個廢老入面
起碼有3個都拖住架車出街
有咩帶要帶架車咁撚大陣仗
阻鳩住晒

十個毒撚，九隻都咩個龜殻出街，我都想知裝咩咁多野

都想知

拖架買餸車仔周圍走

仲要一個二個裝到脹晒

毒撚老左係咪都係會出街帶車既人

人帶我又帶，執輸行頭慘過敗家呀